<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?> 
  <rss version="2.0"><channel> 
				<title>RSS seamstress </title> 
				<description>Model baju, ukuran ,baju pria, baju wanita</description>
				<link>http://localhost/company</link> 
				<language>id-id</language><item>
						                <title>Tampil Stylish Selama Liburan dengan Pilihan Dress dari Brand Fesyen Lokal</title>
						                <link>http://localhost/Jahit/berita/detail/tampil-stylish-selama-liburan-dengan-pilihan-dress-dari-brand-fesyen-lokal</link>
						                <description> Liburan atau akhir pekan merupakan waktu favorit hampir setiap orang. Setelah disibukkan dan lelah dengan banyaknya pekerjaan, akhir pekan atau hari libur menjadi kesempatan untuk menikmati waktu istirahat atau pergi ke luar rumah untuk rekreasi.

Pada kesempatan ini, tentunya orang-orang ingin tampil bergaya dengan pakaian yang cantik. Baik itu ketika rekreasi ke luar kota, menghadiri acara keluarga, atau sekadar berkumpul bersama teman-teman.



Sampai saat ini, dress menjadi salah satu pilihan yang ideal bagi para wanita agar tampil chic dan menarik. Beragam jenis dress dengan berbagai warna dan motif yang cantik dapat dikenakan untuk tampil chic & stylish selama menikmati liburan.

Jovanca adalah fashion brand asal Palabuhanratu, Sukabumi, Jawa Barat yang berdiri sejak awal tahun 2021. Mereka menyediakan beragam jenis dress dengan berbagai model yang disesuaikan untuk wanita kaum milenial.

Beragam jenis dress yang tersedia di Jovanca ialah Summer / Holiday Dress, Maxi Dress, Vintage Dress, dan Daily Dress. Neli Sestriani selaku Founder sekaligus pemilik Jovanca mengungkapkan, “Setiap produk Jovanca merupakan produksi sendiri serta terbuat dari bahan import dan kain yang nyaman dipakai di badan.

Produk kami dirancang menyesuaikan tren terkini sehingga cocok untuk kaum milenial.”Neli menjelaskan, Jovanca menggandeng ibu-ibu dan bapak-bapak penjahit lokal dalam memproduksi produk-produknya. Upaya memberdayakan masyarakat sekitar ini diharapkan dapat mendorong semangat masyarakat agar sama-sama bangkit dari keterpurukan dalam kondisi pandemi saat ini. 
</description>
					                </item></channel>
  	</rss>